router導致死機?

想問下router 會唔會搞到死機架?最近換左netgear 6900後就係咁死機 想問下會唔會連接太多裝置後會搞到電腦死機架